（Asso求助）HKUSPACE vs HKCC

hkcc
首先要爆4

即係Hkuspace比較多機會入hku
反而其他大學機會少啲

我係HKCC打手
CC廁所絕對係大專界第一
溫書都有動力D

兩間讀邊間都好，最緊要第一年就開始chur自己
唔係勤力 係要搏命

In HKCC廁所 we trust
早兩日翻去整野特登爆左個石

掛住買口罩唔溫書？

最後我揀咗Hkuspace

而家又要買
得返幾十個

[url][/url]1. HKCC，若要去hku soace
2. yr1走爆4係機本。要去ust 一定係yr2走先升到。去ust 邊間都冇所謂。但本人prefer 去hkcc。[url][/url]